今日有緣見！一齊賀國慶！！

唔會俾黨鐵阻住我對祖國嘅熱愛！
今日咁重要！！點可能唔出去！！！

緊係賀佢老母啦

聽日一戰，睇到呢個手勢就向前衝 打返轉頭